對方覺得自己唔認真要點比信心佢

本身好怕俾人見到自己內心果一面，所以成日講認真嘢都搵個故仔包裝住先講，結果而家佢話分唔到我係咪真心
講咗好多比佢聽，講返平時點對佢，佢又話唔知我係咪對個個女仔都係咁
有咩方法可以比到多啲信心佢

只要你足夠相信佢 你就會將自己嘅內心比佢睇

中出佢

夏榮baby 靚啲